鼠王芬！原來我地一直睇錯左你！

愛國愛港既粱議員，原來係外國勢力o既白手套，有份俾錢策動咁多人上街可恥

原來賣樓就係為咗比錢人

推

玩鬥獸棋都知老鼠可以食大象，隻隻都唔夠象打係唯獨鼠

共諜

唔怪得係tvb

芬芬原來你都係賣身比香港

買多部電話既錢都冇咩....

有無巴打識得整成長輩圖SHARE開去？我得小畫家
到換屆選舉時仲可以印成大幅海報貼晒成個紅磡

長輩圖！文宣組巴打召喚

唔洗長輩圖 直接print呢兩張
簡單有力

林鄭搞到佢劈一百萬賣樓，之後又暫緩

8964 當年佢好似有份𨳒共產黨 , 原來忍辱負重咁多年

係咪連登->whatsapp->facebook->連登

撚狗狗

長輩圖 plz

唔係唔傳比佢啲支持者睇嘛

佢留起啲錢為左派俾我地用心良苦！！

長輩圖

點解可以咁樣

遊行$500

鼠王芬今次請咗二百萬人
$500x 2,000,000 = 10億
原來最大金主係佢

梁美芬議員

你一直自詡為香港滅鼠

估唔到你自己就係rat

有無得捐錢俾佢支持佢

傳說中嘅收錢遊行，原來係某議員埋單

lm

Facebook page有人幫佢打理

係幫佢打理個條友疏忽

Sor 唔係fb

梁美芬其實都唔差。後生應該係靚女

嘩你老味唔推仲係人？

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

長輩圖
下年貼滿成個九西

鐵證如山！
梁美芬暗地出錢反修例！
師承反共英國律師學法律，疑為港英餘孽！
請廣傳，一票不投漢奸！

推到有長輩圖

推佢

呢D係咪傳說中既撚撚狗

回力鏢

咁整太假

push

真正反中亂港既幕後黑手

用小畫家盡左力
原來長輩圖都唔易做

笑到仆街

你係針！

6l高質推推

外国勢力，幹。媽的。養錯了鼠。

佢已經走到第2句，第3句就不用了

共匪心諗: 有咁多錢都唔貢獻比國家！！攞嚟比錢人反我！捉你含家返去打靶！

唉，冤枉咗芬芬咁多年，香港唔配有梁美芬

好撚蠢

睇返真係好諷刺！宜家撕裂香港最勁嘅人係佢團結香港人又係佢我好亂呀

有傳鼠王芬係喺林鄭道歉大會上面講咗嗰句吊你老味

未fact check

經過呢幾日，大家開始迷茫，唔知下一步點做好

請大家俾小小耐性睇一睇

首先講返個因果關係
先講反送中

第一因:因為反送中
第一果:有一百萬人上街抗議，希望撤回 69示威

第二因:因為政府無視69嘅1百萬人
第二果:有612示威行動

第三因:因為612，政府宣布暫緩送中條例，但同時宣布612定性為暴動，加上有一位烈士犧牲
第三果: 616大遊行，希望林鄭下台，撤回612暴動，釋放義士，徹回送中條例

咁呢個就好似巴絲講，先和理非，不果，就衝 612係成功嘅，亦成功叫多100萬人上街。

所以講真我地拎到200萬市民嘅attention ，政府係年底先都唔會再講，因為如果佢反口，國際間都會有好大輿論，所以可以放埋一邊先，因為佢一郁，佢一定仆硬街

第二，講警察

今日617係一個好好嘅例子，警方友善嘅，我地會配合警方，我地都唔想阻到市民生活！

對比612，點解我地發夢會衝？係因為警察撩交打，引我地打交，我地為左自保先反抗。我地唔好理邊個衝擊先，細心諗，其實警察友善小小，可能真係唔會衝

又講下因果，我發夢現場見到嘅

第一因:警方係添華後退，引示威者，加上之前已經捉人噴椒
第一果:開始有人叫衝

第二因: 發夢有朋友見到立法會個邊開槍加催淚彈
第二果: 真係開始衝

第三因:警方向人群投擲催淚
第三果:大部分冇gear嘅示威者真係撤走

好，講到呢到。就係大家迷惘嘅點
我地依家需要嘅係牆頭草，個d覺得警察合理，但認同政府唔應該咁急去推嘅人。

咁邊個最大責任呀？係政府

政府俾過大權力警方，令佢地濫權。證明政府對警察訓練係令到我地嘅警察冇左良知。
所以黑警嘅出現係政府失當

第三，和理非同勇武派

其實大家係相輔相成，

因:和理非冇用，政府唔撚理
果:勇武派爭取

因:爭取唔到，和理非繼續上
果:爭取更多時間同支持俾勇武派合理出場

和理非勁在多人，可以爭取多d時間，支持，輿論
勇武勁在一呼百應，真係嚇到政府 612就係好例子

所以分工合作，事半功倍。

最後，其實重好多議題要出聲，好似明日大嶼，國歌法。

但係大家細心d諗下，歸根究底都係政府無能，漠視民意。

我地要嘅係真普選同民意，我地依家有200萬人，要好好利用

可能有巴絲concern deadline，本人係同時有deadline，但回顧第一點，政府係唔會講送中住，因為一講佢一定仆街，所以我地一路提醒大眾嘅時候，要繼續做其他野，係好機會話俾大眾知重有好多問題存在

淨返低嘅，全部都係因為冇普選導致嘅。

本人同意改變需要流血，但我同時唔想有人受傷。

我地要不斷拎多d民意，文宣好重要，計劃都好重要，我地唔可以失民意

大家都睇到警察扮死狗，搏同情，點解我地唔可以？我地之間重有好多牆頭草

依家亂咁衝實少左好多人支持，我地欠嘅，係東風，個timing好簡單，政府錯，就係好時機，我地要發夢衝！就要大條道理咁衝！

7月1號可以係好時機睇佢點回應
下星期嘅議題都係社會好敏感嘅，所以，大家要睇清楚，但好好利用200萬人

文宣好重要，依家個個都好留意新聞，social media都好多資訊，流動性好高，係好時機。

不分化，不篤灰，不流血！

我相信合作得好，一定可以成功

612話俾我地知出奇不意先制勝
616話俾我地知和理非嘅威力，有好多人留意新聞，留意政府有冇小動作

最後最後，烈士RIP

推到上報

Push

p

千祈唔好做長輩圖呀，雖然佢去過英國讀書，但一定無比外國政府洗腦做間碟，滲透入特區政府，比錢叫人遊行，禍中亂港，搞亂一帶一路，影響兩岸統戰，阻礙中國勢力

大和解

pish

推到上大公報

下一波長輩圖

呢個女人心地好好 睇錯左佢

鼠王芬今次仲唔仆街, 巴打快D整廢老圖

唔好推，建制清泉

屌... 原來反修例...

長輩圖！！！！

低調呀

咪啱
等啲廢老認清佢真面目

唔好推啦

Pish

推出國際

東網爆料熱線

可唔可以整長輩圖，
然後去佢票倉黃埔派派

可唔可以加句高級黑、雙面人

唔怪得要賣樓

個日行完去辦事處收錢仲同我握手

但係佢招緊「反」修例喎。。。
咩玩法？

笑死

必須推
幾時有長輩圖？

就咁呢兩張圖佢地唔明架

抹黑

出到圖未？

林鄭係港英餘孽
中央沒支持修例
所以出錢請人去反修例遊行都係支持中央嘅行為

睇完想同佢做愛

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

幾時出糧比2百萬人呀，鼠議員去勞工處告你架

梁美芬耗資十億 聘200萬人反送中

其實佢自己有冇行

點解唔撚打過去試試佢 再錄埋音先黎擺上黎

等睇長輩圖

若要人不知⋯

黐撚線 原來係佢收賣火廢中廢老做戲

快整長輩圖！

黑人

可唔可以報警

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推
貼多d facebook page比廢老睇

賣樓祭烈士
鼠王用心良苦

嬲

鼠王芬 唉！ 係咪中國人黎架 派錢叫人出去搞事 搞亂香港經濟有咩好處阿？

有冇行完嘅巴打一齊去收錢

之後建制有咩旅行團呀一定要參加，派米幫阿婆囉再同佢地講係民主派派既

有人開左post啦
佢就唔岩啦 人地隔離遊行2200啊 佢俾得500
食屎 唔幫佢行
食水太深

嘩，E個爆呀！

睇黎佢同毒蛾、振英、聰哥、地波一樣係港英時代餘孽！

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

多謝有幾個唔想擺名出來既巴打絲打

一日未撤一日都未停得

佢唔止團結香港
台灣都團結埋

同行同痕

麻煩長輩圖